#
# lunatickochiya <125438787@qq.com>, 2020, 2021.
#

msgid "Dawn Configuration"
msgstr "Dawn 设置"

msgid "Metric"
msgstr "测量"

msgid "Configure DAWN"
msgstr "配置 DAWN"

msgid "View Network Overview"
msgstr "查看网络全局"

msgid "View Hearing Map"
msgstr "查看监听地图"

msgid "High Throughput Support"
msgstr "高吞吐量支持"

msgid "No High Throughput Support"
msgstr "沒有高吞吐量支持"

msgid "Very High Throughput Support"
msgstr "非常高的吞吐量支持"

msgid "No Very High Throughput Support"
msgstr "没有非常高的吞吐量支持"

msgid "Low RSSI"
msgstr "低RSSI"

msgid "Channel Utilization Threshold"
msgstr "通道使用阈值"

msgid "Maximaum Channel Utilization Threshold"
msgstr "最大信道利用率阈值"

msgid "Minimum Probe Count"
msgstr "最小探针数"

msgid "Minimum Number After Kicking Client"
msgstr "踢客户端后的最小数量"

msgid "Evaluate"
msgstr "评估"

msgid "What should be evaluated?"
msgstr "应该评估什么？"

msgid "Activate Kicking"
msgstr "激活踢出"

msgid "Evaluate Probe Requests"
msgstr "评估探测请求"

msgid "Evaluate Authentication Requests"
msgstr "评估身份验证请求"

msgid "Evaluate Association Requests"
msgstr "评估关联请求"

msgid "Use Station Count"
msgstr "使用站计数"

msgid "Reasons for denying"
msgstr "拒绝的理由"

msgid "Denying Authentication"
msgstr "拒绝认证"

msgid "Denying Association"
msgstr "拒绝关联"

msgid "Time Configuration"
msgstr "时间配置"

msgid "Time Configs"
msgstr "时间配置"

msgid "Update Client Information Interval"
msgstr "更新客户端信息间隔"

msgid "Checking if client is connected"
msgstr "检查客户端是否已连接"

msgid "Remove Client Information"
msgstr "移除客户端信息"

msgid "Remove Hearing Map Information"
msgstr "移除监听地图信息"

msgid "Check for new Hostapd Sockets"
msgstr "检查新的 Hostapd 套接字"

msgid "Check for new Routers"
msgstr "检查新的路由"

msgid "Update Channel Utilization Interval"
msgstr "更新通道使用间隔"
